# Эволюционное моделирование и алгоритмы. 3 семестр.

Задачи:
- Задача восстановления функции по набору значений генетическим алгоритмом
- Простая игра генетическим алгоритмом
- Задача составления расписания генетическим алгоритмом
- Игра "Шашки"

